Netflix 有冇人有好介紹

講緊劇集唔要電影

已煲：
Stranger thing
How I met your mother
How to get away with murder
Girl boss
Alexa and katie
Black mirror
Duty money
13reasons why
Orange is the new black
Big band theory
The crown
Suits

alias grace
narcos
the end of the fucking world
dark

Santa Clarita diet 有啲血腥但好笑

Love sick睇左第一集有啲悶
係咪講有條友有性病然後每一集講一個sex partner

Breaking bad都冇

breaking bad
dark
limitless

香港netflix

Rick and morty

講咩嫁

見張相好似得兩條麻甩佬好悶咁

brooklyn 99
幾搞笑
20分鐘一集好快過

鍾意魔幻既可以睇呢排有s2 既the series of unfortunate events

Mindhunter

sense 8

睇個化學老師成魔變大毒梟

神劇黎 你google下以前大把人講

封面撚

Jessica Jones

講咩？

好上癮
到依加聽返intro 果幾下聲都起雞皮

講個女主角有超能力，去做私家偵探，點樣救人。

Breaking bad都唔悶啦
緊湊就一定唔夠prison break個啲黎
但係慢慢鋪上去好睇到噴精
係一開波悶小小姐

Sense8, 認真

邊個柒頭逐個post 負皮

lm

The Punisher好睇啲 暴力美學
最好睇埋daredevil season 2

The End of the Fucking World
Fallet
Hinterland
Requiem
Daredevil
Dirk Gently's Holistic Detective Agency
Miss Fisher
Jessica Jones
River
Altered Carbon
Top of the Lake
Sense8
Narcos
深夜食堂東京篇
甘太郎

都係自己睇過覺得幾好睇 唔知你唔喇

Altered Carbon ! 正到喊
講未來，每個人已經可以將自己backup落一塊chips到
只要派塊chips一日冇爛. 都可以植入另一個身體繼續生存
有錢嘅人甚至可以 複製 自己嘅身體, 以防萬一
故事由一個有錢佬嘅自殺開始講起
由於佢自殺之後塊chips快無爛到
佢用自己新嘅複製人繼續生存
但最後嘅backup係 自己自殺再前嘅24小時
佢唔相信自己會自殺
所以搵人調查係一件乜嘢事
sorry 我講到1999

brooklyn 99

The end of the fucking world

個設定係好吸引
但去到後期無咩力推個劇情搞到九唔搭八咁 節奏慢左好多
不過女主好J都夠哂

神劇未睇過都聽過
咁都唔識 好打有限

星期六一次睇哂 好正

Madam Secretary
3% (巴西劇)
Designated Survivor

House of Card

我早幾日都睇左呢套 幾好睇

有冇人知點解doctor who 會無左？

trailer park boys
類似有劇情版jackass

正，畫面拍得好唯美

真心 sense 8

better call Saul

有返大陪份breaking bad人

Breaking bad 我 睇完再睇埋better call Saul lol 唔知幾時出第四季

Black Mirror
Luther
Punisher
Breaking Bad

神作：
Breaking Bad
Dark
Rick and Morty

Detective Stories:
River
Mindhunter
Luther
Line of duty
Happy Valley

Fuxking world
Dark

冇人煲過Traveller？

上禮拜睇完套nigger女主角果套star trek, 頭兩集有d悶不過後期幾好睇

唔識英文唔好睇
自問笑點好高 睇到佢地兩公婆好溫馨又好搞笑 仲有喪屍 真係好正
第二季結局笑到仆街

Sense 8好正 劇情都幾新穎

Bojack horseman

gay 佬不了
我一見有gay 佬就飛
強烈不建議非gay 佬睇

等緊下季

Dirk Gently

friends

Bates Motel都唔錯 睇佢點一步一步做個連環殺手

好正，一次過睇晒兩季

Dark

Shooter
Designated survivor

Ash vs evil dead

好滾動
終於有人提luther 同line of duty

btw
等左netflix 成年都未有line of duty 第四季

真係好好睇，核突得嚟又驚嚇，但係睇睇下又幾溫馨。
最鍾意係個女，好反叛，但係有時夜晚又成個細路女咁同阿爸阿媽瞓。
btw，第一集差啲頂唔順，慣咗佢嗰隻好誇張嘅核突就ok

其實個個角色都好膠 尤其是個老公 但又唔會討厭佢地 反而覺得好笑 最後女警嗰到真係估佢唔到

Disjointed都無

Lucifer都冇睇過你不如咪撚SUB NETFLIX啦

lucifier

Riverdale
Designated survivor
The end of the fucking world
Mind hunter

反黑

你盲架，樓主咪睇左囉

超好睇

Erased

利申: Netflix 新用戶lm

屌你神劇都話悶

返去睇tvb 啦

主要為左Christina Ritter 而睇

THE OA

正啊 睇到幾緊張

Krysten

terrace house

House of cards

淨係睇kevin spacey都夠

ugly delicious

the oa

The good place

Atypical

sense 8:
成套野個concept好正
畫面可以用好有美感黎形容
就算你唔係lgbt你都唔會介意當中既互動

Brooklyn99:
好笑 集集都可以笑到噴水

小鎮滋味:
又係好笑 不過有少少血腥

daredevil:
s1神級 s2無咁神但係都好睇
成輯marvel系列唔好睇iron fist就得
我都係因為jessica henwick先忍個低能仔成季

Terrace House:
唔係劇 不過睇人互動好好睇
d主持會成日賤嘴同腦補畫面 好好笑
夏威夷篇仲要多靚女

超時空保衛團:
我都係睇左兩隻 但係ok緊湊

粉雄救兵:
堆gay佬幾好笑

異類:
講主角自閉 warm得黎又有笑位

講住咁多

Friends

3%

Kevin spacey 變態佬專搞細路

Terrace House 真心好睇

有big band theory 咩？

American Vandal

The 100
3季都唔錯

我睇到第2季咋

屌你
連套劇講咩都唔知
見封面就話悶
都唔知你睇咁多黎為乜
同你講劇名 又問咩黎
你食飯洗唔洗餵埋比你食

快啲追

小鎮滋味 好正

呢套野真係由我sub左咁耐netflix
Tbb又播過
都無乜興趣去睇

Vikings

Lucifer

越睇越悶

千奇唔好睇 好撚悶

Outlander

Suits 但冇左Mike

One day at a time
成家人都好on9 但係好好笑

Sense 8
Black mirror
Bate’s motel
Friends

好想subscribe Netflix, 但夜晚做完家務都冇乜時間
你哋平時搵乜時間追，可以睇咁多

Line of duty 好正

警察查自己友

Luther 新果季得2集

大部份可以down落手機搭車睇

無Black mirror都叫好介紹

因為樓主已經煲左

呢個方法對我唔太work, 返工車程短

我午餐唔係帶飯，我見同事係帶飯加煲劇

Dark !!

Peaky Blinders

Terrace House Aloha State

The OA

The end of the fxxking world
chef's table

Unabomer
一開始覺得係一般真人真事改編嘅查案戲
睇完覺得好多地方值得思考

Ricky and morty劇情成日都估佢唔到
集集都好笑

Brooklyn 99
唔使用腦嘅白痴劇
最悶係第一季第一集
之後集集都好笑

Lucifer
估唔到都幾好笑

Line of duty
劇情精密 處理得好嚴肅正經

How to get away with murder
而家睇到第二季嘅一半
第一季係一集接一集咁睇 好鬼好睇
不過聽講第三季麻麻

Black sails
幾過癮嘅海盜劇

Breaking bad 神劇
Better call Saul 神劇
Black mirror
Dexter (最後一集最後幾分鐘爛尾 ）
Vikings
Mind hunter
Marvel's The punisher 暴力血腥好舒暢
Marvel's daredevil 動作設計好正 電影規格
Altered carbon淨係睇男女主角嘅身材 劇情有啲虎頭蛇尾
科幻片star trek discovery 同 the expanse都幾好睇

時間多得滯可以睇吓marvel's iron fist
武打場面通常係推嚟推去
崑崙武聖冇肌肉嘅
喺中國嘅乞兒是但搵個都識講流利英文
我好專心睇 因為想睇吓可以有幾滑稽

紀錄片都好睇
The keepers天主教教會醜聞
Wild wild country 印度邪教攻陷美國小鎮 事不關己唔理 都最後先意識到個邪教就嚟可以接管當地政治
而家睇緊making a murder你都可以睇吓嘅

Ozark無人睇過

悶
畫面色水好沉

B the begining

The end of the fxxxing world
真係幾正 半粒鐘一集 好快睇晒

Under the dome

無人睇The mist??
Penny Dreadful

比較重口味sor

Mind hunter 幾正
不過有啲重口味個人覺得

好撚正
lauren niki

NARCOS

The People v. OJ Simpson
American Vandal

Altered carbon好正 不過要捱到中間先好睇
前面主要鋪伏線

Designated Survivor
Marvels’ 果一堆劇
Altered Carbon
Shooter
Breaking Bad

有無話邊個season最好睇？

喜劇IT Crowd超正

劇以外既堆介：
紀錄片－tickled, Icarus, The China Hustle
輕鬆旅遊節目－Travels with my father

其實Black Lightning都唔錯
黑人為主

Crime:
mind hunter
unabomer
shooter (season 1正，season 2可以唔駛睇）
queen of the south

Drama:
tabula rasa
dark
alias grace
the sinner
gypsy
designated survivor

如果鍾意睇真人show嘅話
terrace house真心正
娛樂性十足
鍾意日本嘅話一定會鍾意睇
有3個season分別係東京篇、夏威夷篇同最新嘅輕井澤篇

同其他dc 劇一樣
劇情充滿膠味

terrace house 淨係睇過Aloha State
睇完好想去

無人睇Doctor Who?

咁得閒每個留言都負皮

好戇鳩

Altered Carbon

麻麻地

佢地兩個正到痴線
尤其係Lauren 果種氣質真係好少見好吸引

邊條癲佬每層都負評

Hijo de puta

推介On my block

尋晚睇左套 day of the dead bloodline，垃圾到震。

A series of unfortunate events
The good place
Limitless (建議睇咗電影先）
How to get away with murder
Altered Carbon

痴撚線卡通：
rick and morty (聽講唔會出ss4 ）
Bojack horseman

香港Netflix 係咪冇big Bang theory ?

有冇人有睇Grey's Anatomy 做緊第14季 好痴線

Fox plus 先有第四季喎